[絕地求生]房門壞鎖之逃出生天

是咁的 話說今日啊婆唔知做乜鳩扭爆咗個鎖#f
返到嚟嘅時候本身同老母一齊笑到仆街
點知啱啱食完飯 入房嗰陣
唔撚記得咗個鎖已經不復存在
一嘢轟埋咗度門
本身仲好淡定 心諗門把冇咗個鎖應該唔work
點知居然 開唔倒門

如題 而家仲係房入面

Call someone to help ?

lm待笑

應該可以拆落黎 不過有無縲絲批

我已背上一身苦困後悔與唏噓

一字批放入正方形裡面再扭

咪煩喇，用火攻

硬膠卡片 不停嘗試卡開個門鎖

叫老母喺出面塞舊嘢入去再扭就得咗

還返間房比人啦

娛樂性=0
仲以為會有急屎，屋企水浸，大廈走火警呢啲情節